{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":"<p><p>Figura 1: Logo.</p></p> <p></p> <p><p>Fonte: Google.</p></p>"},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o projeto","text":"<p>Este espa\u00e7o \u00e9 dedicado \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o de todos os artefatos gerados pelo Grupo 01 na disciplina de Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador (IHC) da Faculdade do Gama da Universidade de Bras\u00edlia (FGA-UnB)durante o primeiro semestre de 2024. O prop\u00f3sito do projeto \u00e9 realizar uma avalia\u00e7\u00e3o de IHC do site (Site ainda se\u00e1 escolhido) e, aplicando os princ\u00edpios aprendidos em sala de aula, propor melhorias em sua interface. (Texto explicativo sobre o site na pr\u00f3xima vers\u00e3o)</p>"},{"location":"#equipe","title":"Equipe","text":"Arthur Melo Diego Sousa Douglas Marinho  Eric Silveira Jo\u00e3o Artur Leles Luiz Gustavo"},{"location":"#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 20/03/2024 Cria\u00e7\u00e3o do cronograma. Diego Sousa Jo\u00e3o Artur e Arthur Alves"},{"location":"apresentacao/apresentacao1/","title":"Apresenta\u00e7\u00e3o 1","text":""},{"location":"apresentacao/apresentacao1/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>O prop\u00f3sito desta p\u00e1gina \u00e9 hospedar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o da Primeira Entrega. Caso n\u00e3o seja vi\u00e1vel assistir ao v\u00eddeo diretamente nesta p\u00e1gina, por favor, clique no link fornecido para acess\u00e1-lo.</p>"},{"location":"apresentacao/apresentacao1/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code>"},{"location":"atas/ata1/","title":"Ata de reuni\u00e3o Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador - Grupo 01","text":"<p>Data: Hor\u00e1rio: Local:</p>"},{"location":"atas/ata1/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code>"},{"location":"planejamento/heatmap/","title":"Heatmap","text":""},{"location":"planejamento/heatmap/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Data Data Prevista de Revis\u00e3o Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor 20/03/2024 21/03/2024 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do Documento Arthur Alves Melo Arthur Alves, Diego Sousa, Douglas Marinho, Eric Silveira, Jo\u00e3o Artur, Luiz Gustavo"},{"location":"planejamento/heatmap/#heatmap-de-quadro-de-indisponibilidade","title":"Heatmap de quadro de indisponibilidade","text":"<p>Neste documento est\u00e1 apresentado o quadro de disponibilidade dos integrantes do grupo. Os membros preencheram tabelas individuais indicando seus dias dispon\u00edveis (veja mais). Este processo permite a identifica\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos nos quais h\u00e1 maior disponibilidade coletiva, facilitando reunir o grupo em atividades que exigem a participa\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero poss\u00edvel de integrantes. A figura 1 abaixo ilustra o quadro de disponibilidade, fornecendo uma visualiza\u00e7\u00e3o clara das informa\u00e7\u00f5es.</p> <p> <p></p> <p>Figura 1 - Mapa de calor (Figura do autor, 2024) </p> <p></p> <p>Na figura 2 abaixo, a legenda esclarece que n\u00fameros superiores a zero indicam a quantidade de integrantes que n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis em determinados hor\u00e1rios. Isso nos permite interpretar a tabela anterior, fornecendo insights sobre quantos membros podem n\u00e3o comparecer \u00e0s reuni\u00f5es em diferentes momentos do dia.</p> <p> <p></p> <p>Figura 2 - Legenda Heatmap  (Figura do autor, 2024)</p> <p></p>"},{"location":"planejamento/heatmap/#bibliografia","title":"Bibliografia","text":"<ul> <li>HEATMAP. Dispon\u00edvel em: https://neilpatel.com/br/blog/heatmap-o-que-e Acesso em: 20 de mar\u00e7o de 2024.</li> </ul>"}]}